中華民族四大偉人，成吉思汗，多爾袞，譚德塞，習近平

明末張獻忠，毛澤東取代後面兩個

孫楊

成吉思汗 多爾袞
影撚射大中華膠

老子認同，死得人多

毛澤東呢？

毛澤東：我都殺左幾千萬人 咁都排唔上名號？

四大罪人：張學良、張學良、張學良、張學良

張學友呢？

當勞侵,彭斯,彭佩奧,佩洛西
中華民族四大偉人,各國國父嚟.

中華民族四大發明
龍虎豹支那分類廣告, 無肺, CCTV, 貪食夜蛾